如果有一日智能電話獨大，以後買電話只能買apple會有咩後果？

真係好想知

Iphone4果陣 咪差唔多全部人用apple有咩問題

仲有android都唔叫一機獨大

你都ON撚9 大把人到依家都未用過IPHONE
利申 一直用AN機 IOS狗都唔屌

人類生化質素上升

不過會濟牙膏咁比你
將新技術打散分幾代比你
賺多幾轉

有競爭先會有進步

歐盟會罰到佢破產

未有smartphone之前，Nokia曾經有一段時間市佔率超過50％
算唔算獨大?

Iphone 依家幾百蚊到一萬都玩到
二手iphone5 - iphone X

睇下intel就知

電腦個個用Microsoft 有冇問題

係香港我成日聽獨大就係一台獨大係TVB
真係9成市佔率 結果係交行貨 係呢幾年見開始做唔住先好少少

如果?
無呢個如果，總有人會整競爭產品

人類會過度依賴iOS閪統，從而出現生態退化

個個iOS update都好似iOS 11咁

無可能 中國一定會抄同出平啲

如果淨係得Apple獨大應該今時今日都未有全面屏
全面屏發展都係源於an機廠商啲機條邊做得越做越窄好似2016年Sharp Aquos咁
後尾變到有好似s7呢啲edge design
Apple之後先出IPX,仲要有M字額
不過今年各大an廠就跟哂IPX整M字額
反而比vivo oppo呢啲中國大廠整左全螢幕設計同mon底指紋掃描
你話無咁多廠商邊有咁多設計，可能Apple仲出緊iPhone9,仲要係同前幾代一樣設計

依家用緊幾年前電話咋 睇下牙膏廠intel就知

iphone 99都係同依家一樣樣功能又一樣 最多粒電大咗小小 完

好似 windows 咁
中晒毒都要用，唔敢用 linux

一直有問題

依賴 windows 都出現人類倒退現象

會犯法

壟斷既話會愈黎愈貴
技術無咩進步
年年改少少野就當新機

大陸機唔用還唔用
但佢出得愈勁同愈平
對消費者只會有好處
有競爭先會有進步

我上一部係oneplus 3
5月爆mon 諗唔到換咩機
換左iphone 8
換完先知
2018年 原來電話差電仲可以咁慢
慢過我部oneplus3 一倍
電量又少 mon 又細過人
惟一優勢只係ios
但呢個係優點同時亦係缺點
反正下一部我都轉番android

全人類考古

Dash charge用過翻唔到轉頭
買iphone 個fast charge adapter仲要比錢自己買 on9仔先買iphone

Smartphone 都玩左咁多年， 係時候搵另一樣野去取代

iPhone嗰個都叫快叉
買完Fast Charge Adapter都唔夠快啦

咪好似TVB咁

中撚左伏
5月個陣無計
咩機都未出
我身邊所有人都用iphone
個個都叫我試下iphone
唉屌
屌佢老母 又話ios 好順
講鳩 ios 11 咪一樣會lag 機
我上左ios12 又唔穩定
有時會死機
mon 又細 好似用緊好多年前既手機咁
玩下pubg 人都睇唔撚到
不過grad 左就少打機
買左airpods 又懶得轉機
用埋呢兩年再算

呢個世界有樣野叫洗腦
我身邊既人大學同學
剩係用過iphone
你問佢地 咩手機影相最靚 : iphone
咩手機最順： iphone
佢地根本唔知android 手機廠 出過d 咩手機
iphone 係一個信仰

同IPHONE4同期既AN機就真係狗也不屌啦
果陣用得智能電話既我諗起碼8 9成都係用IPHONE
先達班仆街就係果期炒到上晒岸

得返android同IOS用，太少選擇

iphone4開始用 用到iphone6 中間轉an, 再試下轉番iphone 用咗陣x即時再轉番an

iphone 4 -5s個期真係好用過an好多既, 依家狗都唔屌, 打垃圾game都熱到lag

覺得我係打手隨便block 我算玩機玩得多 是但一部3000蚊左右an機都好用過依家既iphone

佢一日無以前個種進步一日都唔會再做idog

喂咪踢爆i狗考古啦
一陣佢地又話 叉咁快冇用 會傷機 粒電夠用一日就得

i瘋狗係on撚狗 你信佢地
你快啲抽身

2020 Google出新os 搞唔搞得起就唔知

以前既iphone 未用過
不過咁多年黎 個個都話iphone 好用 好順
以前用唔起
今年終於轉一轉
坦白講 幾失望

android 機 其實咁多年黎
我都覺得唔lag 機。。。
本人窮撚
當年單核時代用小米2s
其實已經唔多覺lag 機。。。
我覺得好順
之後轉m8 正正常常
轉左oneplus 3 之後 覺得順到飛起
真係未試過所謂既android 機 好撚lag 既時代。。。
話android 會lag 個d 以前到底係用咩手機。。。

因為今日我用iphone 8 我唔多覺有幾順
指紋開機速度仲慢過oneplus 3
差電又慢
用左之後 我先知 ios 係無定位快捷鍵
前排岩岩轉機個陣
係街搵路 搵唔到邊到開定位
我個刻想當街掉爛部手機
2018年 快捷鍵都無？
搞到我依家長開定位 唔關

有玩過M$個 Windows phone 真係屌一聲

會有人睇準市場有空間 開間新公司

我依家無咩所謂
機我又唔打
電話都係用黎上網
itunes 我ipod touch 4 年代 研究左兩年
都係唔多識用
所以我轉左iphone 之後
itunes 都無裝
反正我又唔down 片同歌
人大左 無氣力搞咁多野
用apple music 就算

btw apple 我屌你老母
apple music 完左三個月試用期
明明係自動續約
點解要我重新down 過曬所有歌
你食屎啦 一鍵下載又無
幾百首歌 要我逐首禁？

屌 愈講愈嬲 我幾日無聽歌
仲未得閒禁

我有google 過 點搞 未得閒整
但真係好撚燥
無啦啦係街聽唔到歌
屌你老母 2018年 仲要我google 點樣一鍵下載

SO SAD Apple music由出左 到宜家都係比人話廢
Design廢 功能廢 唔人性化
係咩驅使你唔轉會Spotify呢？净係聼中文歌?

有班it狗失業

咁你自己捉蟲
iphone跟本係比班狗神化捧到咁
你係佢最無優勢既時候踩隻腳落去

iphone4-5s個期就真係屌打an
依家 只可以叫夠用囉

冇左競爭會發生咩事，唔敢想像

我無所謂
岩岩轉機真係唔知
我見apple有就用
一直覺得比得錢
應該唔會煩到我
我買得正版
點都應該會幾方便掛。。。
我依家打機都係steam 直接買

點知 apple music 可以咁on9
我又唔係用翻版

其實有邊間好用
以前用過kkbox 我都係覺得d 歌唔多齊
我聽中文歌多
之前用android kkbox 無既歌我直接用app
係youtube down 好方便
依家iphone 我搵唔到既歌
惟有係telegram down
覺得自己好撚低賤

telegram有得咁用第一日知
有冇教學

手機 我都算熟悉
由nexus one 年代已經有睇開
但咁多年黎 窮既關係 一直無用過iphone
3月個陣跌爆oneplus 3
我自己淘寶換左mon
點知5月又爆多次
5月 個陣部部andriod 機都伏
s9 我買唔落手 4gb ram 我oneplus3 都6gb
lg v30 相機廢
htc 不了
sony 狗也不屌
oneplus 6 又未出
mate 10又柒 cpu廢 系統廢
小米 6 仲on9
對手機愈了解 愈揀唔落手

我問d fd 買咩機
佢地話 iphone 好好用
我見iphone 8 又幾好渣
成世都未用過 咪試下
就入左手
唉

岩岩入手我好震驚架
原來ios 11先開始有快捷鍵呢樣野
我聽聽下歌 開game玩
原來會自動停
我問d fd 點解決 佢地話 不嬲都係咁
我心諗 下？！
我問佢 充電咁撚慢既
佢地話 唔慢呀 都幾快
成班都痴撚線

係有位連登巴打開post 教既
我唔記得幾時既事
但真係好方便
用iphone 如果有d 歌正版無
係唔用電腦既情況下
telegram 可能係惟一最方便既選擇

仲要好多idog夠膽笑鳩人又lag又唔好用tim 對上一部p20pro 充半粒鐘電夠用一日仲要打機

Intel有版你睇

放心，美國有壟斷法，美國政府第一個將 apple 斬開三間再要佢地各自競爭

當日微軟入股蘋果 ，仲有 intel 入股 AMD 等佢地有資金生存就係咁解，點贏都要keep住有一個敵人，唔係就等俾政府斬件

會無左智能電話
無進步，可能會退步

淨係想要ip se4.7

樓上扮晒話iphone垃圾，其實係借啲二話支那機好順好好用，咩p20 pro啊？？

N雞係個os差過果粉。電話硬件其實設計得好好

教主死後 ios 會重撚多bug 過依家

如果ios可在n 機上安装，我一定轉用n機

linux 都唔敢用既人話 手提電話 os 選擇少

我都有擔心過依個問題
建議低收入人士只可以用android
買iphone要有入息証明

唔係借啲二話
我係講用過部p20pro順過iphone
有問題？
係咪一定要講iphone最順先留得言？

rubbish iphone

intel係一個好例子

好耐冇用過 AN 機, 以前待機日晚 冇咗十個%電. 依家係咪, 好似 IPHONE 咁. 過夜 跌1,2個%電?

咁smartphone 市場上係Unix-based 獨大喎

最尾三句好好笑

用得耐 電池壞 乜機都冇10%啦

其實已經開始質素下降IOS
因為根本就冇人係佢對手

有人阻止你用 windows phone ?

Show Blocked User - 色魔雄

用咗一年Apple music 再比較過Tidal , 都係Apple music 最好用，無論係揾新playlist聽/ playlist curator 既數量 / 介面設計/ 整合度，有用開Apple tv / Mac OS 就明

我聽得最多都係依個清單，暫時未揾倒一個好過佢

有時係有啲問題，但Apple music 係內容方面真係做得好，beats 1 radio 大把show 好正，連佢地啲影片都未有時間睇

講到Apple music 依樣廢果樣廢成班Fandroid係度扮iOS / ex iOS user 搏命踩，其實有幾多人真係用過咖？

咪玩啦 ....Spotify 邊有得比, 淨係講內容 同音樂播放清單方面 Apple Music 已經贏曬

有時係有啲問題，但Apple music 係內容方面真係做得好，beats 1 radio 大把show 好正，連佢地啲影片都未有時間睇...

睇過Apple music 拍過咁多集carpool karaoke 最鐘意就係Maidie Williams & Sophie turner 果集

淨係功能 playlist多選擇已經spotify贏啦
你係idog?

冇

Developer 好爽，唔洗寫兩邊

其實就一定無可能
你不如問如果有一日Apple 沒落會點好過啦, 可能性較大

弱撚智
你睇下Intel CPU一廠獨大, 呢幾年俾左d咩cpu你.

iDog個腦真係裝屎

咁你仲唔用 linux ?

s9+咪6gb ram
差唔多大細

每次上連登睇手機post都以為去咗平衡世界
第一部係HTC butterfly
用過iPhone 6 之後換X
中間換過LG 同S9

連登仔講ios問題我一樣都無遇過
偏偏用用親Android 第三四個月開始成日彈error
我又無root又無用奇怪apps
叉電冇特別快 但成日勁熱同埋粒電好快打柴
除咗第一個月真係顛峰狀態 之後開始帶尿袋 然後就變成放工前一定要叉滿電

兩次買Android 都係上完高/連登睇完人講An 點好Ios點差
屌我唔係追新款 係想有部電話正正常常用幾年

你講既野 我都一樣都冇遇過
IPHONE我淨係用過3G就比ITUNE同佢個file management嚇怕左

之後keep住玩andorid,
三叔果部唔記得55幾多幾多, S1, LG 2X, MOTO RARZ,
LG GPRO2, yotaphone, onkyo X1 , LG V10 V20
重有D唔記得左了,
V10傻左 V20比左人 之後呢家反而渣住部SORRY XA2, 2千蚊 有齊NFC同指紋

wp 真係俾M$搞到好撚柒..

再畀啲時間m$一定可以發到圍

用得Apple 愈耐愈依賴佢個生態就好難轉其他

睇完巴打D留言笑左出聲...

btw apple就係咁撚樣弱智 好多android 你用開覺得理所當然有既野 apple永遠東一忽西一忽差咁D 殘障人士咁款

不過唔洗怕 ios 越更新D功能越似android , 可能過多幾個版本 就會齊番晒anroid 幾年前既功能 順使到時班idog又可以打飛機

蝦米音樂

成班都痴撚線

身邊D idog都係咁

你都九唔搭八 人地講緊試用完再join D歌on99地無晒要一首首DL 一鍵下載又無 係功能垃圾 你就扯內容有幾多 係咪全部ifanboy都係低9智 閱讀理解唔合格果隻?

咁你咪用番iphone囉 人地有問題提出下都唔得咩

傻鳩fandroid 閱讀障礙就柒小陣